聲援既人請be water呀

你地聲援係為咩?為鬥氣? 係為左一個都不能少呀
但覺唔覺成日去聲援被捕人士時，都會有幾個聲援者被拉
咁聲援既意義就會無左架啦

去聲援而被拉真係唔值架， 我地一個都不能少架
記住記住去聲援時要be water, 唔得唔好戀戰呀，你夜晚晚去聲援，唔同平時既集會遊行呀，你留守係唔會影響到香港運作架
be water be water!

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！